操你媽的早飯在稀飯個體戶吃松花蛋不含脂肪瘦豬肉稀飯和油炸北宋漢奸宰相秦檜簡直就牛B死了

話時話, 點解皮蛋瘦會叫 "下火"???

操你媽的早飯在稀飯個體戶吃松花蛋不含脂肪警犬肉稀飯和油炸北宋漢奸宰相秦檜簡直就牛B死了

稀飯個體戶?

乜嘢叫稀飯個體戶

海皇粥店？

一品粥？

cafe de coral?

稀飯 = 粥
個體戶 = 店舖 (應該係)
稀飯個體戶 = 粥檔........